【改詞MV】《David de Gea》(原曲：時差)

原詞：梁栢堅
作曲：Michael Chu @ Kolor
填詞：DC_
原曲：時差

曾經擔當一個射手 與友伴邂逅
望你場內用腳的進球
何曾竟想過用手

十八當天 踏入全新軌道 總渴求突破
實力還未算作是雄厚 旁人想將你賣走

慶幸你拒絕了 才會可得到你想要
大門誰射破的那時 哪怕噓聲會纏繞

重要是重新調整 到一天給予的反應
讓你可捉緊了夢想 還隨著表演得到掌聲
更讓球會重新 把握簽寫合約保證
到參加歐賽的路程 已得到了提升 因你而取勝

從此 新聞總會預知 你會在告別
讓兩年共赴過的舞台 作馬體會裡歷史

換到英超 初初有些失落
批判常遇到 打比戰受挫折遇煩惱
偶爾擔當了後補

卻願意去面對 從那過失找到差距
亦能承諾會超過誰 放棄出走會長居

重要是重新調整 到一天給予的反應
讓你可捉緊了目標 還隨著表演得到掌聲
最後成功留低 你的演出獲取尊敬
看到金手套的大名 你終攀上絕頂 得世人認證

往後你 靠隊友的訓練繼續上游
總要承受對面進攻 獨自忍受
而傳真機似有沒有 無言苦等結果只恐怕
去到比賽 提防旁邊某隊友

六季後如今重溫 已施展一切的本領
是你親手抵抗逆境 才能讓積分不至肅清
製造奇蹟神話 你總交出絕頂反應
你的巔峰縱使未明 已經足夠認清 因你而取勝

跟上一首同樣，這份歌詞也是以前寫落的。湊巧最近終於搵到人幫小弟唱，所以歌詞上有些地方可能不合時宜，萬莫見怪。

終於有新歌！

近年好難搵到人唱

支持

咩事勢呀仲有心情改歌？
拉

推

估唔到小弟個post都有名人賞臉

我仲以為會係咁改
就算 是 時差
David de gea

有啲難度

樓豬我好中意你首一夜城 尼馬

正啊

呢首好多巴打都提過
不過呢首係打牌嗰陣
個朋友叫我改下尼馬轉會單嘢先改

派路個首都正，不過唔知點解好低view數

佢走左？

我都係

改得都唔錯
但係thanks de gea高成班

覺得托迪果首好正

最中意
艾斯托利同尼馬 兩首
依首開頭d詞好似有d夾硬
後面好好多

自從分咗兩登後，就無高過

嗰年寫份詞嗰陣傳會走